屯元天教結他

新界地方除左有牛之外，仲有音樂！
有無屯元天嘅巴絲想學結他呀？留個tg啦